窺淫罪係咪𥄫女都有罪？

未經同意下，觀察或拍攝另一人的特定部位，將行為刑事化

即係佢著得性感我今次真係唔望得？
露大脾又唔望得 著黑絲又唔望得

咁會唔會望背影都會被人入罪？

中環我至靚—> 中環我犯法

好似你嘅行為舉動令對方不安就可以拉，但唔記得邊條罪，好似係遊蕩?求指教

但都係個句，靚仔大晒

記者有特權？

𥄫女睄下望兩眼咪算囉
班廢中廢老嗰種𥄫 視姦咁款

引誘對方不安好似用遊蕩罪入到
靚仔大晒

LIKE THIS---->

真係痴線,望下都有罪, 遲啲, 啲女要屈男人更容易, 佢望我-> 拉

香港就快女權無限大

到時肯定大批冤案

呢條例比較特別，係會視乎被告個樣而判定罪

面部

無錯，靚仔任睇都得

太過樣衰隨時判終身監禁

立法之後，我覺得地鐵要有男性專用車廂

強姦都唔難屈要上庭

告視姦，女仔唔開心random告路人甲都得㗎喎

改做原告坐

宜家樣衰兩眼就夠入罪

明瞰你啦 正人君子 點解要癡漢咁偷偷摸摸！

宜家同你面對面就入到罪

強奸罪升級版 視奸罪

遲早香港得番靚仔

拎黎格劍

我都唔明 你冇野睇我點會𥄫咁耐 對女性既認同黎架波 𥄫女根本頒獎俾女人

女望男又點計
對手粗少少比女望係咪可以告佢

女權

第時港男要好似中東班女人咁蒙晒全身先出得街

好似啲馬咁帶眼罩

通姦就冇罪

小姐，你唔記得拉拉鏈。

入硬罪。

你樣衰就有罪
你靚仔就冇事

遲早港男都要咁出街

好心你地咪咁嘩眾取寵啦，窺淫罪即係捉偷窺狂，好人好者大大方望女姐

女人影男人就唔犯法

痴撚線睇都有罪 唔比人睇你唔著到好似中東班女人咁

望腳唔得
望樣係咪只要引起不安都會俾人拉

林鄭係真。基督教原教旨主義者
聖經話意淫女人都算犯姦淫

連登仔想要的

(但好多連登仔應該以為本身已有，成日見到偷拍個樣/腳就話拉得 )

連登失敗毒撚又係度被害妄想症
人地都無話對腳係特定部位就咁緊張

d死臭閪女權特別麻煩

其實而家已經有萬用罪"不誠實取用電腦" 再加條"遊蕩罪",

睇唔到有D 原因要加多條新

其實係整多一條類似咩嘢遊蕩罪嘅性罪行版
根本點講都得

雖然冇講明性別，但其實個意圖都好明顯
係得香港班狗公先可以咁順攤

點講都得又唔見一早拉晒班毒撚？
根本就作賊心虛
係得香港班變態毒撚先可以咁緊張

引曬 覺得自己正常既人 出黎

得啦,到時香港可以起一條香港圍牆
男人住東部,女人住西部
好似東德西德咁就岩
肯定唔會有罪